如果無意思，做乜情人節同我出去食飯?

咁日日都要食飯架嘛

咁好囉

我當你係foodie咋 做咩咁認真

屌你喇

因為佢冇人約

咁快知無意思？

因為樓豬無交入伍費

比人知情人節有約咋 同買花比自己一樣

攝下時間 why so serious

男定女

咁先可以拒絕你，所以你唔好表白，只可以用行動。